點解日日同你whatsapp嘅男仔 會突然冷淡

我一直以為 我地只係好好傾嘅朋友
但原來我已經習慣咗日日同你whatsapp
直至今日我whatsapp你 你藍剔我 我會唔開心 會胡思亂想 我好想你個心諗乜

屌厭左你

諗唔到覆咩
或者已經傾厭左

咁係因為佢知道你當佢係朋友

我地連手仔都未拖

識咗第個囉

嗚嗚 點解咁突然 明明早兩日佢都仲自己搵話題同我吹水

好想佢知道 我唔係淨係當佢係朋友咁簡單

有第2條女唔洗佢諗話題先可以繼續傾
咁咪唔理你囉 死左條心識我算啦

因為你唔俾佢屌

唔好俾GAY會

收人做兵呀嘛

我有諗過開新話題 但驚佢覺得我煩

唔係咁架 如果佢都鍾意我 我會想盡辦法同佢一齊

擺到明就係對你冇feel

你估依個問題佢冇諗過？

到底男仔日日主動搵話題同女仔whatsapp代唔代表咩 早兩日佢激嬲我仲會講笑話tum返我

Flirt緊你

我之前未發現自己鍾意咗人之前 反而有乜就會whatsapp同佢哋 而加反而諗好耐驚佢覺得我煩唔敢亂咁whatsapp

點解今日突然藍剔我

傾左幾耐 溝女都溝到攰啦 見你冇反應咪會放棄

大半年wor 無可能咁易fate out嘅 係咪中間發生過咩事呀

我都睇唔透
你同佢係點樣識嘅？

有第二個目標

緣份嘅嘢真係好神奇
就係舊年9月尾我ex同我分手嗰晚 佢第一次wtsapp
咁當然佢係問我公事 但嗰晚都傾咗成晚 有講吓其他嘢
由嗰時開始就成日wtsapp
不過係最近ho開始先日日wtsapp

我地係同事

有時就係差一步ga ja 不如試吓主動啲暗示吓自己嘅心意

又係同事關係

日對夜對 日久生情掛

同你傾左咁耐都未有進展 佢都攰啦

點樣先可以令佢覺得有進展？

多數因為有第二個目標
建議唔好太focus係佢度
廢事自己傷心

畀機會人約你出街

呢排又真係難少少

有fd suggest我傾吓電話 但無啦啦同人傾電話又好似好奇怪

如果佢問我點解唔搵其他fd陪呢

好 等疫情冇咁誇張之後試吓！

你會唔會有一段時間都曾經對佢冷淡過 但你自己唔覺
可能佢好小學雞咁樣都想俾你感受下俾人冷淡嘅感覺

真 成日見到有好有壞所以好q煩

之前未日日wtsapp嘅時候 有時傾完咗一樣野我都會唔再覆 不過so far 我好少hea覆人 除非好忙

good luck

但唔好拖太遲 如果唔係只會變仲淡

點解咁講？有咩煩？

有冇傾曖昧野呀

thanks!! 唯有呢排主動啲搵下話題同佢傾

好少 所以我先一直當佢朋友 我地係串黎串去嗰種style

你哋係傾咩多？

傾左幾耐
點樣開始傾

依排主動搵下佢吹水先囉

唔想同你一齊嘅話，厭唔厭你煩係差唔多。想嘅話就應該識做。

唔洗迫得自己太緊 有時越想move on越move on唔到
你地工作上多唔多交流？定只係會見到面？

攰囉，溝女唔攰咩
又唔知條女妹下妹下想點

真係乜都傾 做gym 買notebook 投資 交稅 吃喝玩樂乜都會傾 同埋我地晚晚都一齊打牌

一開頭係問公事先嘅 通常都係問完公司再傾吓閒傾
由舊年9月尾開始wtsapp 不過傾得密就真係呢個月嘅事

我冇妹下妹下 我覆得好認真ga

exactly the same 點解你想move on呀？可能佢都對你有意思呢！

晚晚傾都好依賴對方啦喎，有冇feel到大家過電先

再拖冇架啦 你見人地都熄熄地火

咁倒轉問 點解你覺得自己中意佢 又或者你中意佢啲咩？

咁我應該點做呀

淨係有一晚佢激嬲我tum返我開心ja 佢點諗我都想知

唔係內容，係進展。
一個男人開始大，好難再放咁多時間喺啲唔知有冇結果嘅嘢到。
生活壓力一黎，發現同女講嘢都係壓力，唔係放鬆嘅，
咪攰囉，一攰咪放手囉

岩！ timing真係好重要！咁你地而家關係點樣？仲係咪fd？

咁我點樣先可以令佢冇壓力同relax

咁樣聽落似好感 不過順其自然啦 如果真係中意 你自己會feel到同想有行動架啦 好似我而加咁

你地而加返工同私底下仲多唔多交流？

睇人架喎…我上年有個chat咗成年嘅女仔。
世界安安樂樂要我搞下笑搵嘢講冇問題。
個世界一亂，讀書又辛苦到仆街喇，
一開wtsapp，發現原來build咗咁耐嘅關係對自己係壓力，
嗰下就算以前幾有feel 都要放低，唔夾就係唔夾。

我會話係男人都真係想要個肯同佢捱m記嘅女人，
唔會介意有時佢頹，
佢一時好撚大壓力嘅時候唔會扭計要佢tum，
你照顧到佢偶然搞唔掂嗰幾日，
佢一定唔介意照顧返你一世。

我願意架！ 佢平時係嗰種好多嘢講嘅人黎 數知點講今日講咗句tired 唔知係我諗多咗定點 硬係覺得佢有啲唔妥

會遇到個岩嘅人 唔好灰心

你地以前會點flirt法架？

願意就主動啲，打過去，打下千字文，直接搵佢乜鳩都好啦。
你喺到講佢鬼知咩，可能佢就係等緊你呢下，點知你又唔得醒

肯定你扮撚晒上菜又諗呢樣又考慮果樣

搵到冇話題傾咪冇嘢好傾

同事就一定不了

但我唔sure佢係咪真係有唔妥 驚自己諗多咗

我冇啦 其實我地從來都冇越過界

返工真係好q tired
我收工七點半瞓到而加先醒

點解咁講

男人就係鐘意越界

ching聽日仲洗唔洗返？

咁我應該點越界？

我唔知其他人點諗啦

我都會鐘意同女同事講下嘢
但係如果去到同一個工作環境要發展就好麻煩
鬧交或者分手仲要日對夜對
再唔係你見佢同第二啲女同事係咁傾或者同其他女同事食飯又可能呷醋

我A0 A1果時有女對我好都會狗衝，但人越大顧慮多咗，未必係咁傾就等於要發展

唔駛呀，星期一先返

諗多咗又點？一定要佢有嘢先送得暖架？
平時唔可以照顧多一步架？
又唔係叫你chur佢，叫你關心多啲佢咋喎
煲啖湯又好，畫幅畫又好，用你最拿手嘅嘢送下暖啦。
我當你乜鳩都唔識，買兩罐啤酒買啲消夜，走佢佢樓下叫佢落黎陪下佢聽佢呻都夠做啦

真，一句講完

我都有諗過呢個問題
我有好crazy咁諗過如果一齊到 就會轉工
不過我有時都驚自己沉船 就會同自己講 可以佢只係覺得我係一個夾同岩傾嘅fd 所以先成日同我傾

越界呢啲嘢等男人嚟就可以

因為我唔知你同佢講過乜啦
打個比喻，如果我知道我有好感嘅另一半係唔俾扑嘅我唔會一齊，因為大家價值觀會有重大分歧，萬一一齊咗感情去到果一個moment又可能會變成鬧交收場

未必一定係扑嘢，你同佢言談之間有冇一啲大家好相對嘅諗法，定係你哋只係閒話家常而你幻想到感口感情好好

知自己冇機會 就直接嘢都唔講

唔係啦 自己知自己事 邊有收兵嘅資格呀

想你主動搵佢比佢屌囉。

做到咁已經好明顯

如果有個靚女做到咁我都會好開心

不過咁，我幾年前試過有過咁嘅經歷
識咗一個女仔會日傾夜傾
大家會互接對方收工
送完佢返屋企樓下佢仲會上樓拎湯拎糖水落樓俾我飲
但之後俾我揭發到原來有仔，屌

驚驚驚，傾下計都驚都係唔好拍拖啦

利申：曾經係不停搵話題，但係最後食檸檬嗰個，但冇後悔

條條女都係咁講

男人用下半身諗嘢

我地又真係閒話家常多 只係日日都會wtsapp閒話家常 不過做得我地呢行 啲價值觀通常都好似 最基本政見一定一致

因為無聊

ching嗰時咪好傷心？

如果政見一致呢度大把A0毒撚俾你揀

唔單止係工作上嘅價值觀

你同佢識咗幾耐？我覺得可以再了解下先

唉屌，我明。
避唔撚到，硬食梗。
遇多幾個呢啲，唔會再信女人添

好啦 我會主動搵吓話題同佢傾

可能嗰個男仔係
溝溝下條女 發現唔係幾啱feel
嗰個post嘅post主

如果條條女都上，真係好唔得閒，男仔應該有D仱持，將最好的留比好似月蛾咁好的女仔

我地識咗大半年啦 不過一識就好快熟

sor 冇睇到呢個post

基路難行

傷心呀，果時係因為失戀再遇到佢

但係人就會因為經歷而成長，可以令自己慢慢改變

咁我本來就係一個毒撚，唔開心咪喺屋企睇波睇動畫，再唔掂嘅咪日日約同事朋友出街食飯

快啲去睇
唔知點解將你地兩個post連埋一齊諗

即係你亦想同佢屌? 你地咁複雜架，兜嚟兜去，咁多陰謀詭計

堅高汁收兵

最慘係我同個女仔相處嘅時間唔覺佢有時間可以容納到自己條仔

我又唔係靚仔又唔係有錢，都仲要咁玩鳩我

應該唔係 佢冇溝過我

咪就係貪唔係靚仔唔係有錢，搏易收做兵囉

我自己作為女仔 一定係有feel有意思先會互接對方收工拎湯拎糖水 可能嗰排同本身條仔關係應該麻麻

可能現實調番轉
係條仔開始sense 到你對佢有好感
但佢無 所以就冷落你 等你知難而退

真 所以條仔走得好

咁佢可唔可以繼續當我係fd

所以當我知道咗嘅時候同佢講返清楚要斬纜，我都唔明點解喊嘅係佢唔係我

講笑咁問佢近排做乜唔理我 識左第二個呀

決定咗行gay

屌！！！exact7ly！！
喊到仆街話唔想冇咗你呢個朋友，賴死唔放手
點樣姐，對我重多時間過對條仔，但條仔都係佢條仔囉，
我係佢冇仔搵嗰陣嘅替代囉

九成九係，果陣時見到有個男仔名打電話搵過佢幾次，跟住喺佢Facebook度搵到個男仔profile pic係佢兩個合照，我都唔會知

認真，我唔介意作為普通朋友去開解去講笑去送返屋企，我一樣做到，但搞到我去鐘意佢兼且之後得返我自己一個去面對嘅又係佢，真吹啤

因為佢真係有中意過你 佢可能係處理得唔好 但正常同男朋友感情好的話 一定唔會同你互接放工同拎湯拎糖水！

巴打渣渣手先

可能個女仔有諗過同條仔分手呢

你地好似搵到知音人咁

但我喺上一段感情仲未平復到嘅時候仲要遇到呢件事

講真，心係好攰

我已經冇問過佢想點處理，我只係想好好咁休息下

有冇我唔知，但至少今日都未散。
人面對異性會overconfident，
仔會錯意覺得啲女對佢有嘢。
女對住player會覺得自己係可以收服到佢。

所以永遠條仔幾cheap，都唔會放手去接受對自己好啲個個。
而條on9仔就繼續自己會錯意

咁樣圍爐唔係好事

不過每一段經歷縱使結果係點都會令人成長
可以反思自己不足，或者點樣可以令自己再成熟少少

唯有講句唔岩timing 不過想信ching一定搵到個岩嘅女仔

遇到一件冇返三五七年都唔會再對人心動到

但真係有人寧願做兵都唔想放手
福利高啲嘅高級兵隨時仲屌埋

好耐以前嘅事了

所以而加已經冇咩事
生活過得好好

多謝你

發現你收佢做兵嘅事實

sd左相/見過

屌到個殼有撚用咩…
咁大個人鳩痕咪打個丁
但我只係想同個普普通通嘅女仔認真拍個長拖咋

隨緣呀巴打

呢個世界大把好女仔

whatsapp咁耐都未屌到係人都走啦！第二個又大條又窄

因為佢知做更多嘢 都只係可以同你日日whatsapp

真... 好煩啊...
次次都係我約食飯我諗話題...
決定約埋最後一次唔再主動約

唔一定喺要有咩原因
可能純粹喺打發時間

我男朋友唔鍾意呀
你一定有同佢咁講啦

開頭Flirt下幾過癮 依家玩到悶咪閃人囉

溝咁耐都溝唔到
咪算數囉

與其花時間喺當兵路上, 點解唔嘗試另覓將軍之路?

我之前都試過同一個女仔日日whatsapp
咩心事都會互相講 每晚我都講聲good night。
但每次我想有進一步發展 都比佢維持返whatsapp 曖昧。如是者維持左成年
到最後我放棄了 冷淡左 亦冇再主動搵佢...

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

都已經傾左4個月 仲有咩嘢傾？

我都係 曾經日日傾計
不過係我自己有d野呃左佢
坦白之後都番唔到好似以前咁
再繼續搵佢覺得自己好肉酸
我都無再搵啦

去隔離營？

認同 我都好攰 想放棄

唔代表咩
朋友就係咁簡單

我都係咁佢已經無搵我成個月啦
真係好想知佢點諗
定其實都已經無機 我應該放低佢

你係女?
個時我發現鐘意既人對自己冇興趣都好快冷淡左，冇再搵佢
過左幾個月，但其實心入面仲係好鐘意
如果你想知佢點諗，真係要主動，唔洗多，向前踏一步就得
如果佢係有意思既，必有迴響，如果唔係你就轉身

有無俾過signal人阿？你唔俾人地柒知啊？

有心做男女朋友傾3個月點都一齊到啦 結論樓主on9拖太耐

主動啲係咪會死？

你係男

因為已經出左事，黑警 國安 唔知點應你好

收兵

首先 你係咪靚女先？可能真係R水吹都唔定

其次 仲搵話題傾？就黎連對方着咩底褲都知啦⋯

所以而架最重要既係：

signal ！

Signal呀～ 俾d signal對方

對你冷淡有可能有潛在對手⋯

做左咁多年女人仔 點都識俾signal掛

拖到人地廢時理你

好多時都係男既覺得被收兵就唔想繼續落去
咁你自己就要識做flirt 下佢爹下佢啦

真係鐘意人咪試吓囉
唔得又唔會死

過來人 識左第二個

係「屌，厭咗你」

有個正過你 好傾過你 靚過你 大波過你

咁執著人有冇即刻覆你
咁你同部電話拍拖啦
我唔係廿四小時都mon住wts

睇你想做左後悔定後悔無做

收皮啦臭閪屌你老母

親身經驗，因為突然有野忙或出現了另一個更好傾的女仔！以前試過，都一條女日日傾，有諗過和她有沒有發展可能，也有想追她，但機會一半一半，因為條女似當我朋友多。點之忽然timing 到，無啦啦識左條新女，但識ge時候，你係唔覺你們之間會發展的，咁你對本身的女性朋友係有意思的，咁你更加唔會同佢講你識左個新女仔。
但timing係好恐怖，兩星期唔夠，你可以和一個女仔由唔識變成半同居的戀人。咁，你自然會真係將以前的女性朋友當返係朋友，加上你算係在不久前曾經對人哋有感覺，為咗對女朋友忠誠，咁當然唔會搵對方住啦！

Gay

Lm

好感lor...
通常由朋友變成情侶之間就會經歷呢啲階段ga 啦！大家之間好close，但由未確定對方的戀人身份。咁過到就係情侶，過唔到就即係無緣份lor...
如你真係鐘意人就上啦！

即係同你無野好講囉

臭貨 咁你唔講？

剩係識係度玩攻心計

依家藍tick你就上黎叫春 最撚憎

主動話比佢聽你點諗

唔講就無嫁喇

打緊飛機，唔得閒覆你

可以問句are you ok
再sd個攬攬sticker
但千其唔好打千字文
收千字文好大壓力
本身條友壓力已經大 仲要收千字文

其實好簡單 , 要一齊一個月內，過左基本上唔得

主動同佢講你既心聲

我一直都同個女仔傾tg 日日傾 傾足兩年 直到依家仲傾緊
佢都係主動揾我多 我就好少有話題
我地乜都講 乜都傾 屋企 公事 私事 秘密
我都有諗過追佢 但我感覺佢似當我朋友
其實女仔真係會咁鍾意同個男仔日日傾架咩

其實你會做咩進一步發展啊ching

我都想有女同我日傾夜傾 4年前有 但2016年1月1日 佢藍剔我之後 由密友變成陌路人

你想知𠍿男仔係咪鍾意你
你又鍾意佢嘅
你伸隻手去巢佢巨龍
捉住佢隻手伸入你對波
咁咪得

唔好咁執著啦 永遠唔會知對家諗緊咩 亦都唔敢問
同你個case幾似 比人冷落左一個月
已經知唔會再覆去以前咁 放低緊

點解日日同我傾計都唔係中意我？乜原來男仔都中意齋r水吹唔溝女？

個人覺得個男對你有一定好感 唔係唔會浪費時間係你身上
至少我唔會！
咁有個女仔日日揾我tg 我又feel 唔到佢有鍾意我喎

我覺得佢係拎我攝時間囉 我同佢上網識 我得佢tg 其他乜都唔俾我 又唔同我岀街 但日日都傾好多計 明明佢自己咁多朋友 點解仲要搵我 講真 只要有日佢唔想理我 我就點都搵佢唔到 佢有女我都唔會知

兵
女兵
通信兵

策略黎 欲擒故縱 以退為進

咁你見過佢相？ 無啦啦沉既

利申:巴打

傾乜撚
都拖咗咁耐
想入下一個階段就約佢出去啦
睇落係男仔淡咗 但會唔會係你唔識俾signal呀
冇人想無限input落啲冇反應嘅女仔到

咁鬼似我 你主動d揾人囉

我地同事黎

通常都係覺得你當佢朋友
決定唔再哂時間係你身上
男人諗野係咁直接

睇過相囉 都傾左成2個月先換相… 又未到沉嘅我諗… 但真係好啱傾

收咗一大堆好人卡我就知
問題出現係自己身上
唯有單身一世
睇得透你就會輕鬆少少
利申 邊打邊流眼淚

Wfh個人頹咗姐可能

好多女仔成日呻男仔忽冷忽熱，其實女仔忽冷忽熱嘅情況仲嚴重過男仔

自己又要玩高竇一答一問咁抵一世單身啦

咁你咪直接同佢講一次 唔得就88 無謂拖

好大機會佢本身有女朋友/老婆！

我情況係以前同事黎 辭左職都keep住聯絡
都keep左日日傾都兩年
試過出過黎食飯飲野 但我同佢都進展唔到下一步

放棄囉點解 你估真係咁多時間同你傾咩

其實咁樣拖落去真係會覺得冇機
就會想放棄算

但係可以日日傾到兩年
真係好難得
佢都一定對你有好感先會花時間同你傾計
你有無試過同佢講你點諗啊

佢間唔中提下佢想拍拖 但無男仔
一時又話單身仲好
我有試過暗示過鍾意既 亦都問佢有無鍾意人 佢話無鍾意任何一個

同你一樣左3年，trust me 中意你實feel 到,dont waste time

你hea人 人咪hea返你

樓豬今日佢有冇應你？

因為唔想再進一步 令你誤會

Hi 我叔係做緊條仔嘅嘢

完全明

其實原因好多

1. 漁翁撒網緊，you’re not his best choice/ target
2. 佢最近有嘢煩緊 如：錢、工作、家人有事
3. 佢仲掛住ex 受重情場
4. 佢當你只係普通好傾嘅朋友

由相識到交心 又回復正常
似夢一場

你揾日唔覆佢
睇佢咩反應

如果佢對你好好一定當你係兵

呢啲一定要忍痛放手

有第二個，冇以前咁鐘意你

咁又唔係對我好好 只係咩都講 私事公事心事屋企乜都會傾....雖然繼續傾緊 但我睇開了 當朋友吹水

因為佢見到原來你唔係佢想像中嘅咁好

利申 過來人

因為佢唔止同一個傾緊